近期搭地鐵盡量唔好企肉餅位

純粹陰謀論, 唔啱睇請上一頁

9月16日信報先講話"北京底線是不能破壞機場及鐵路"
9月17日就火車出軌

有冇咁啱呀?? 我就唔信啦!!! 仲有, 個headline "北京底線是不能破壞機場及鐵路" 都勁古怪啦!!

重點: 我相信賤招陸續有黎, 呢類型恐怖襲擊唔會就咁就停...
今次好彩係東鐵線, 露天, ... 但其他線呢? 如果班賤人搞其他線, 而有手足不幸企正肉餅位...咁就真係夾死都似......近呢兩星期靠中間些少企啦...可以的話盡量坐其他交通工具.....

天祐港人

[完]

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇多啲信報 預知敵人點襲擊香港

呢個位慢駛姐 行得快企咩位都死啦

仲搭港鐵？

推
搭巴士算啦
今次試出軌同嫁禍睇下有無人發現
下次真出軌架喇

推

已經好耐冇搭黨鐵 罷搭啦

機場墜機?

佢唔係話打飛機, 係講機場 & 鐵路

唔好搭飛機、鐵路
利申：搭開巴士

die hard 2

盡量坐巴士小巴啦...

咪撚搭鐵啦

ON9先仲搭地鐵

盡可能就坐其他交通工具啦

推1/3

推2/3

以前好撚鐘意企嗰到
好彩今次無人甩出去咋

以前搭果陣 因為我總站去總站
我淨係企肉餅位 唔會比人撞到
罷搭之後已經唔洗再驚呢個問題

罷鐵啦

肉餅位即係咩位